銅鑼灣有消防開水喉

前線小心
可能今晩準備出水砲車

鬧市噴顏色水？

賠死警犬

到時商家佬都出黎撚狗

push

有人報火警
去到泵車一定會去街井試水
例行公事黎

走走走

前線小心

講清楚係咩事先 唔好冇頭冇尾

[804] 係堅尼地城/西環有需要落腳嘅手足入黎!!

Live 見到有消防員開消防喉
唔知會唔會係開定俾黑警之後用

不被捕不送頭不死守不戀戰
走走走走走走走走走走走走

推

依家邊架車幫警擺水 邊架車仆街
利申 消防有討論過呢樣野

小心